IPHONE X 報價區12

開左係手機台, 出到去變左時事既喂

屌仲未㩒到

email呢仆街

彈左成朝終於得撚左
彈既巴打試下用data唔好用wifi，清埋browser cookies，試多幾次就得

又話開唔到12嘅

係咪真係要跟果個timeslot去買？
我係4點apm
可唔可以3點已經去買？

如果人唔多可以早幾個字拎，成個鐘就未必俾啦

宜家ir任撳

今年 正式結束

依家長開 一定好多人揀完唔買 我估早到應該無問題

phone 電腦都唔得。。。。。。。

禁左一部自用
未決定拎唔拎好
拖左咁耐冇意欲換

我想買電話呀

樓上話用data 唔好用wifi

用緊DATA啦。

㩒左成個鐘都fail

data,wifi,清cookie,轉過幾個browser都唔得...

㩒到一部
我咁多年黎都未中過，可想而知

事實係可以唔開, 不過我1001左廢事比人屌姐

我電腦直頭去唔到個驗證網

其實係咪無哂
差唔多成個鐘
換哂ac 換哂手機sms都fail

其實我懷疑係假

一樣
有一下係成功之後彈我

電腦直頭上唔到

岩岩53分先預約左部256 銀
任嗌傢喎

今日好多貨喔

屌，試到拎埋第3個sms code都唔得

痴線長開都要用大法買

望撚住啲貨一箱一箱比人搬走，自己又撳唔到

炒完

屌我都係

我覺得自己好似比人撚緊咁

炒完！！

依家手機 app 都會跳咗去 browser 開

出左街用電話，無限load

真係天意 今日瞓撚到9點，醒左望一望，一禁即有

依家任你買

任嗌架喎

第三個Sms code都未買到..

有冇得walk in?

前日響先達用105買左，今日ir返張pass落wallet儲

第5個sms喇 屌你老母垃撚圾蘋果

咪話天意囉，之前日日8點就無
今日放假諗住唔撚理啦反正都無，就有機用了

任訂

任買

我講既

我係話過唔到12
今日IR無限貨，只要佢夠貨過到今天，明天很可能有walk in鳥

你老尾彈左成粒鐘

The page you’re looking for can’t be found.
電腦係買唔到

有冇人訂唔到
我幫訂 每部+300

要咩

係唔係個個都一樣

彈撚到on9

APM終於倒下來了

認真？

3 個 sms 都入唔到，電腦 ipad iphone 都彈
等walk in 算

真係任買 ？
少年

係咁彈

點解會彈番去主頁

我幫大家訂
PM留低apple ID + password
唔收大家錢

其實係咪個個都彈
可能比班仆街撚緊

屌佢 係咁彈番主頁 買撚咩

點解會彈架

mac機可以任訂
我全家id都用撚哂

懷疑比人撚緊

我一次過預約到無彈。我用iphone apple store apps㩒，之後轉咗去web browser 去預約。

買埋今次 垃圾蘋果以後真係不了

屌你老母 佢出一下依個 之後去番簡地點個頁

照彈

可唔可以用另一部機影張圖黎睇下

我卡左係sms page 到底點先入到下一頁😂

與未來說聲hello

You are allowed to log in only once per minute. Please wait for a minute before you try again.

根本冇人㩒到

已經放棄左

ON9蘋果畀返5蚊SMS錢我呀屌你老母

可唔可以用另一部機影

要收5蚊?

5個呀

唔信就算

我都訂左64灰
9點睇到
到0925 先訂
長開

要收錢架?

買到啦

可唔可以幫我㩒多部

邊個話假？

訂左2部大灰

原來真係有

你邊個位唔得呀 無追post

同你有親咩
除非+300

今日好昜

好現實 我係懶得搞

人地呃你把撚咩

出面寫已確認預約 有晒地點時間
但禁入去話錯誤
咁即係得唔得

岩岩既事 ？

成功應該有收到email架

9點嘅事

今日大貨左之後 炒狗唔再出聲

真係會有？

apm唔知點解一時有一時無

彈到on9

彈咗一個鐘...點解

而家入去睇都仲有
班炒狗收撚哂皮

明明蘋果有咁多貨 都開返walk in 係咩事...

我真係唔明 佢到底彈乜撚野

一下 之後完

apm?

邊撚個寫個垃圾系統出黎
而家唔係講得一兩個會彈

沙田

有無9點15後打後訂到既人？

咪係

有機冇timeslot？

我808 同 833 都訂到

訓多陣教先啦 反正大貨

已放棄 玩鳩我

撳到，又唔係好想要，
想等豐澤 walk in 可以 trade in

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8500 (-$88)

X灰256 $10000 (+$112)
X銀256 $9980 (+$92)
截至 2017-11-24 21:14

好似無貨喎

禁多幾部大黑先
鳩打證件hold起d貨都好

到依家都仲有 IR

我啱啱仲㩒到喎

iphone x 個x係唔係解屌

我想再訂都彈緊

有無人係用iphone訂到 而唔係mac!?

IR 到喎

Mac safari 一訂就訂到

我mac,pc,iphone,ipad都係彈

大貨到狗咁成十點都仲reserve到可以cut aos rock in 買機

Ir有多機，今日可取喎

有無人今日會去walk in

walk in味算囉 屌你老母 爛蘋果

8點鐘彈到依家

無理由

AOS已cut

大把貨

點解有人得，有人唔得？

自用撚終於有得用
已訂64+256

冇彈喎，全程好順

大黑256

長開長有🤤終於有得用

直式宣布，炒完！

未！負數都係炒

彈左好多次先買到？

加埋iphone同an機都冇一部得

iPhone,iPad,Mac,pc都試過哂
淨係彈返出去

一早講左根本大把貨，特登儲埋出完AOS咪再放大貨係IR，一野推跌炒價
Apple而家個玩法係咁樣黎玩炒家

班炒家貴收平放

3仔 Data表示冇彈禁到

彈都冇得彈 無限loading

放棄
一陣出去收3部

一個ip咁多機入，知你係炒家彈番你出嚟啦

而家點解用app 都會彈去網頁版

我本身淨係用一部個陣佢都唔比我入

用iphone7plus冇彈好順

禁到了，約左晏就沙田
係真係禁到

一樣

你一部都未 ir 過？ 唔信你

今日256黑賣價有無+262呀？

大貨！

諗住試下禁 點知真係禁到啵 256黑

全部都入唔撚到驗證碼之後個頁
未揀過時間

呢個時勢 ,IR即場換色得唔得呢？

果頁我都係卡住兩次 按第三次就得左，
(同一個sms驗證答案 submit 三次)

玩條撚咩 呃鳩sms錢

預約啫！預約另一部第二隻色

Walk in 都得掛

幾次都唔得

咁多人彈⋯⋯
用IP7+冇彈過好順

我已經唔只幾次咁少

彈左兩個鐘

義海收好過

唔撚玩 放棄

亂撳都有2部黑256

出去收啦 -多多都有人放

+12啦

繼續吹

屌你老母傻閪 收左我5次SMS錢 都仲未撚得 玩撚左我幾百MB數據 仆街

我咁撚多部機,又唔係同一個id都㩒唔撚到

係咪同一個網絡

唔撚係

巴打 一齊放棄啦 APPLE撚鳩我地
今日執3台出算 唉

沙田、觀塘冇貨la

2部256gb 白色

Send SMS 都玩左幾十蚊 屌佢

求其禁都有

12:30去ifc攞

點解要咁對我

我依家call緊fd幫我㩒

apple你撚化我

求先達價
禁左10部大黑諗緊拎唔拎

戇鳩 同人唔同命

得喎，要retry 幾次架

今日之後係咪又會冇貨呢
炒狗仲唔大量入手 hold一hold

沙田、觀塘冇貨la[/quote]

10點半喇，三間大鋪仲有，自用嘅今朝ir左啦

我唔玩了 比佢玩

以家先達咩價位

多撚到 大撚把貨 撅極都有
今日-500

真係好撚爽
係iOS11既加持下，再加上濕鳩頻果既預約。
各位巴打，我準備陣亡。 33%電。

兩個鐘喇
你估我冇retry咩 sms都呃鳩晒

今日去 Apple Shop 拎機嘅巴打可唔可以幫手問下 7plus 256G 黑 Apple 收緊幾錢 Thanks

我真係得,我64黑 ifc

支持炒狗 大量SH

256黑冇

我真係屌你老母啦垃圾apple

屌你老母炒狗死全家

棍唔到叫人死全家

喂大佬 你有姐 我試左兩粒鐘 仲要揀1部
都冇

唔係棍唔到 係唔比棍

咁你就唔好魯莽話人繼續吹啦
熄機重開啦 我有朋友撳到因爲咁

有冇巴打都係cut aos去拎ir部大黑2-9/12仲係處女中忍唔住了，最多蝕左bea個幾千miles

聽你講先

而家64任買?

256 都任買

256 今晚apm

好 收工

彈埋出主頁

到依加都仲係咁彈
放棄等walk in

Same

點解你咁黑仔

感動既係 唔只我一個係咁

換左屋企人部機黎按就按到

驗證完登記代碼彈返出去

換埋電話號碼都唔得

我出左名黑仔

聽日再次大貨

唔試喇，痴線，彈左2個半鐘一部都無，比人撚死

巴打好慘

同伴

試到崩潰先會以為你吹水 唔好意思

叫左兩個fd幫手㩒都冇

等我仲諗緊拎唔拎機好

垃圾APPLE下次真係不了

開新account都唔得

下次送畀我都拎去扑爛

唉 想喊 禁到頹撚左 用埋公司機 同事機 PC MACBOOK iMac都試埋 唉 放棄

今日大貨

Strong hold

同我一樣

噤唔撚到
呃sms錢

我由0844玩到宜加

轉咗3個手機NO. 都仲係無限菊花

唔係棍唔到 係唔比棍
[/iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25
X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8500 (-$88)

X灰256 $21000 (+$11122)
X銀256 $21000 (+$11112)
截至 2017-11-25 10:52
其實班炒狗都係想睇到呢樣野姐

有得任買 又唔想換機

係唔係用緊小米？

我訓5個鐘起身唔係為咗睇無限菊花嫁ON9蘋果

陣間3台出

無限貨量

想問下用個fd account禁到
但係俾錢果時入返自己apple id d資料得唔得

你俾咩錢？

岩岩起身禁，順刮訂左兩部

SH無敵

聽日無貨 快SH

預約唔使錢

禁唔到係到發脾氣
笑撚死

係撚咩，佢server 報無時間揀就會彈，用咩機係咪wifi 跟本唔影響

下個星期冇貨又升，SH兩部試水溫先

先達開價未

媽呀我終於得咗喇
仲棍咗兩部 64同256
未揀到要邊個容量

係咪到而家都仲有？唔想俾sms錢試

已收3部 4點廣東道

基本上真係咩機都任撳 皇恩浩蕩

+$10收256黑
2點後地點你揀

訂到喇？

我係收呀

btw講漏左要我碌卡

APM 可以walkin
後面隻蝗無IR到都俾佢買

好撚肉酸啊你 有得炒你咪+512 果啲都狗衝 撳唔到話人炒狗

我地之間已經冇晒信任

+10$仲要你碌
自己禁啦死傻閪

岩岩拎完機
申利：256灰

Pm我

要你碌卡，傻撚左，人地寧願儲分都唔要你果10蚊啦

㩒唔撚到呀屌你老母

抵撚死啦乞兒仔

炒狗惱羞

終於可以去用家區

放一部256黑，mk now

tg edward1906

我洗乜同你惱羞 我賺到錢賺埋里數 我開開心心係外地睇你任你撳都撳唔撚到不知幾開心

屌 仲未買到

ipad 訂唔到，轉iphone 5s 廢機login 平時常用id, 攞登記碼，訂到一次

登記個名唔係全名攞唔攞到機

apple 呢鑊抵比人屌，攪到咁，我send 咗 六個sms

人

隻蝗真係排我後面

任訂…去apple store 搵精靈幫手整，成鋪大把電話、電腦用…

我唔理
好撚嬲

2點如果見到仲有貨就狗衝去

今日同頭一日貨量差唔多

我都入兩部試下

完

見到ir任買而家

今日完左之後又要等幾耐先有大貨到?

ir開足三個半鐘

仲上台，咁傻仔？

ir依家仲有

上台 點傻仔？自用既個plan都差唔多

真心唔明點解D人會買唔到

真心唔明點解d人會買到

ir仲有

任買㗎喎

其實唔難

菊花台

轉晒device用過唔同ac wifi data都唔得
係無用過另一部電話收sms

唔通又好似day1咁，network 是題？

轉晒device用過唔同ac wifi data都唔得
用過其他電話收sms
叫埋成班fd幫手㩒都唔得
搞到佢地要比sms錢

自己慢慢resevre

大家可以收工。

垃圾apple

任買架喎

AOS 未長開不用怕，囤貨等多兩個星期必升（好似係，早幾日有人講既）

等左咁耐唔爭在果兩日啦, 大貨到咁你驚原價買唔到咩

其實已經唔關抄唔抄家事，根本apple自己個系統鳩，先搞到我地呢啲真用家買唔到

買完你俾但10蚊銀人？

我㩒到痴撚左線

係呀

10蚊 屌你英磅都唔撚屌你啦

盡情咁屌我啦

夠唔夠車錢

唔夠再貼

講出黎都唔覺自己戇鳩果到好野

慢慢SH啦 岩岩起身都ir左部自用

好小家......

過兩日有得rock in啦
邊個得閒陪你玩？

是但搵張信用卡都回贈1%

等緊善長仁翁

$10? 倒貼返你個乞衣

善長人翁見你咁癲 要益唔益你下話

證明真係訂到，越來越少

Ae仲要-500

ae一早比人碌曬啦 一出就滿額

你個名，代表一切。

你仲未得？ 係咪你device 問題？

都話轉晒id同用唔同device
再叫埋fd幫手㩒都唔得

$10 碌卡，收嗲啦

姐係批咗都冇用 之前同開master

今次真係完了

我們目前不接受預約購買 iPhone。
請於上午 8:00 後再次查看產品供應， 或現在選購，並且選取其它購買方式。

訂唔到既朋友 可以tg我睇下比唔比到個好價你

利申 我低過原價收返黎 都係低過原價賣

ps. tg archeuk1
tg左直接問手機既野 唔好hi hi我會回你not gay

ae個500已經回左 你買左野咪睇下入帳未 無就應該無

報價區唔係報價做乜撚野

根據琴晚個收市價
再加今日的海量，
今日個價應該無眼睇

估唔到一訓醒就見到ir長開

ae 係要搶登記，登記左就有。

oh sorry up錯左

應該唔收

呢世唔再用apple野

我有登記到未碌過悿
回贈500抵喎 -88放都用埋佢好啵

全世界都有貨 仲點同你收

8點禁到依加，屌你apple係咁彈
食屎啦apple撚狗咁撚我

推一推，好似有9部256黑

贏了

IFC 門口有人報-88

唔洗 我大陸親戚都原價

10點幾仲有ir我訂左兩次 都話訂唔倒，有冇搞撚錯

我8點㩒到11點幾都㩒唔撚到

好難相信

有啲巴打一次成功
我都一次有兩部黑256 加油巴打

應該訂唔到係有d因素
不過應該多數人係訂到，
失敗係少數

我都好難相信有人㩒到

換左3次sms㩒唔到

簡撚完色 就咁撚樣

IR贏了

任叫架喎

機都拎埋返到屋企了

爽

好撚癲

完全冇

有walk in未 俾apple撚左成朝一部都買唔到

夠竟有冇walk in

IR勇者大勝利日

ir未完果時有walkin

-88放，有AE 500 + Blue Chip 1.2% 發發

低估左連登仔想揾水魚既決心 一話低過原價放

有人大機 開價9000

放先達算 你地ir到就ir
ir唔到既等多2日啦下 下年出新機應該9000有架啦

屌你老母
昆撚左我出尖沙咀之後玩失蹤
仆街死啦

tst門口有冇

先達9970

連登仔買家？

係我收佢賣
我仲20000同佢收兩部

最高9750 now

Pm啦

順便去廣東道望下有冇walk in

唔駛諗

你改名+10 我碌卡未

我今日唔得閒啦
真係屌佢老母

點解?

我就埋你區點話 tg傾？

好呀傾傾

真係好撚嬲

apple撚到班狗發哂脾氣

要留係中環，出先達不了，時間都唔止百幾

最新報 +42

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9930 (+$42)
X銀256 $9780 (-$108)
截至 2017-11-25 12:52

瑩瑩紙價 11月25日 12:52pm

IR 換色得唔得？

頭先一起身睇post睇到話長開，入去一訂就訂到

訂唔到呀。。。

想問訂到會點？
係咪會sd mail confirmation？

俾人ban?

想問訂黎做乜?

最低工資都無😂

自用 / 信用卡回贈 / 里數

me too,申利： 自用 64

唔係掛 ban 咩.

我IR左6PM, 發覺有事拎唔到, 可唔可以早幾鐘去拎?

任買完

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9930 (+$42)
X銀256 $9800 (-$88)
截至 2017-11-25 13:41

瑩瑩紙價 11月25日 1:41pm

仲有正數

會唔會有突擊

落撚左apple store用佢d機黎㩒
有突擊但佢個wifi好撚廢

用佢地d機成功機會大好多？

今日買唔到聽日又係用番同一部電腦係咪即係永遠買唔到

我唔知

唔停開都買唔到

長開IR

最初朝早諗住 咁多飛-38 走晒 食番舊零水回贈算
點知又有+62任買 蘋果今日開善堂

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器 及 放貨記錄

iPhoneX IR 監視器2

IR放貨記錄

我諗應該係有d 因素, device/ apple id/ hkid

但佢地話自己乜都換哂都訂唔到, 可能ip都有問題？

未去到 hkid 果步啦

ip都轉撚埋

驗證碼都過唔到

"大貨撚"

你今年有冇訂過先？

冇
一部都冇

申請新ID都唔得
DIU

我都係

天哥

打完驗證碼又踢返我出去

擇完時間打完ID 禁enter 彈左舊野黎一秒就彈番出 say hello to future 姐係點

買到個啲唔會明我地買唔到既人

根本個網壞左

咪就係

我都覺

換晒野都買唔到

其實點搞呢 我個FD都幫我禁唔到

開得4秒

我幫個fd撳一撳都撳到啵

on9 apple未整好就咪撚放貨啦

浪費左幾十蚊SMS

究竟apple今次點揀人

揀d好神心日日撳但未中過嘅人

拎左3次

輕鬆禁兩部自用
廣東道

點解永遠都係驗證個度

你老母 我日撚日都有禁 禁撚左半個月啦 都唔撚比我買

但應該排得唔輕鬆

笑到我

本來諗住-500收

我都未有

1530 銅鑼灣 256 灰有人要？

現在在apple store 內
排隊超長，on9

要既話應該點

每次打好哂野 入到去話冇時間

正路啦

今日起碼50萬部

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9950 (+$62)
X銀256 $9820 (-$68)
截至 2017-11-25 14:56

500000*9000=4500000000

而家個post仲熱鬧過早幾日

百家樂, 大家都有份抽中

當炒狗變蟹時

今日咁樣仲有正數

Btw 大貨撚輸足廿日，贏返兩日

㩒到一部自用，唔該巴打

點解你㩒到

已經用左11蚊

下星期冇貨一定升

買100部大灰返黎槓桿

今日八點到而家一部都㩒5到

恭喜 IR 監視器

㩒左幾耐ching

12月大把AOS狗出黎喊住求人要貨
到時-700都OK

我想依家有

新手㩒左半粒鐘

今朝11點起身係床到禁一野就禁到

有冇人知東亞卡迎新hkexpress 88000分定唔知里數可以換到d咩機票?
如果換得少既話我出去收部算

如果係買黎炒，而家都未cut單既抵佢蟹啦

same

傻既先要hkexpress d分 可以答你 價值440蚊 其中有40用唔到 要夠200先可以用 無存開即係價值400

係乜柒都換唔到

你試下打定個code 同埋身份證果啲copy and paste，個IR Monitor 一彈noti 就狗衝

係system唔比我買，有一百萬部都無用

用家勝利日,好多只買1部

即係點

又唔覺嚄....撚炒狗仲撚埋部分用家

試下轉browser / 轉 apple account 試試

轉左都唔得，係未轉電話sms
樓上話轉埋電話都唔得

而家有冇可能原價出去收一部

價值400蚊lo咪
你覺得400蚊可以換到乜機票啊師兄

D貨多能到

算啦我收部算

加10蚊 碌你卡 ?

有 有唔小巴打都原價放

師兄邊度有得收

我講下姐

邊度有得收

有

終於棍到
但係要半個鐘內到

屌我懷疑佢block撚左我sms
依家直程乜都收唔到

係 但係我冇可能到到

我都係咁所以我放棄 收工

冇左十幾蚊

瘋狂突擊,痴能線

笑到

我幾日廿幾蚊

慘

全線海量貨

再試都唔得

係咁彈做乜鳩

我瞓到10點40 自然醒都棍到一部, 大貨到咁都會有人無
到底係我好彩定你地太黑仔

係啦 叻啦

屌 我都係由11月3 棍到而家先有叻條春咩, 今朝10點開到11點都有貨

每次突擊都係彈

今日有人得，有人唔得，
唔知點解

想要部大黑自用呀

可唔可以教我

有無報價？ 諗緊出唔出mk

995

tst拎機要排成個鐘

其實ir可唔可以遲到 半個鐘去唔到

如果係tst就無問題,太多人,拎機都等一個鐘

今日walk in有無機

冇
試左

出緊去收部+12

同佢講早1個鐘到
排左3個鐘

iPhone X 細黑有冇人要？

平過原價實有人要既

搵呢班契哥收機啦

係咪廣東道store特別多人

今日ifc apm tst長開

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8500 (-$88)
X銀64 $8470 (-$118)

X灰256 $9920 (+$32)
X銀256 $9810 (-$78)
截至 2017-11-25 16:57

瑩瑩紙價 11月25日 4:57pm

屌你老母好似比人放飛機

你要咩機？ 256?

沙田好撚多人

人地去先達都高過你 仲唔洗約唔洗怕假銀紙
真係諗唔到乜人會放俾你

嚇親
揾到佢了

啱聽

同佢排緊隊了

即場換色得唔得？

+$10?

半個鐘之先達黑256，9900-9920，9920放左

幾銀買

+12

乞衣遇著智障友

半個鐘之前

fail

+32

Ifc都排到仆街

機已拎

機已拿，已即場setup

放銀 64 未開
原價走 有單

仲平過最低工資時薪

排左半粒
我買兩部各1隻色
對第1部QR code果陣
條紅精靈大大聲讀我身份證number ，驚死冇人知
屌9佢後 佢唔撚幫我對第2部機

咁大貨仲係水面仲想點

小完佢霸氣咁走

ifc 排左30mins左右

里數積分黨表示

想知今日先達價

大貨都竟然未破IPO

上幾頁有

啱啱拿機聽到有人$10000收256灰

自月撚？

咁多貨都係棍唔到

+1

廣東道成村人排住攞

終於有機用
有巴打㩒到陪我去拎

人間有愛

啱啱爭d想奶埋袋底先走

恭喜

Apple ban左我成日ip

去拎機遲左十幾分鐘到既話 會唔會唔俾拎機嫁？

比
你去到就知點解

你係奶就奶左啦
馬後炮

原價放64黑 可payme
地鐵沿線 （東鐵/觀塘/港島）

人多啊 唔可以奶到咁出面

同佢約個時間,奶完臭袋底,比埋菊花人隊,咁先有誠意~

食屎啦你

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-25

X灰64 $8520 (-$68)
X銀64 $8500 (-$88)

X灰256 $9920 (+$32)
X銀256 $9840 (-$48)
截至 2017-11-25 19:30

想問其實㩒IR會唔會比人封IP?
如果聽日又唔得上網同人收算

牙CHOK原來係死基佬黎

同問，第日會唔會解

有卡碌咪唔係lor

好衰架姐

想問下你地今日禁係用電話定電腦禁

iphone web版

Cwb 門口 9900 大灰
傻的嗎

現在已經夜深

任禁咁滯,仲想點

到底買唔到係咩原因 想聽日買到, 星期一二有D野要影相想用...

咁咪strong hold等到-588果時先賣囉

Sh啦 聽日冇機

今日係有堆巴打彈足成日

好奇怪

但係知道唔係個別問題 個心都冇咁酸

已買 等埋張貼同個套就可以開始用

我套貼在公司，星期一先可以真心用X

梗係即場喺士多買埋配件同AppleCare+先夠開心嘛

+1
仲sms打錯左一次字 都買到

懷疑今朝未開始IR時爆按F5搞到封左IP

我轉左用電話同data都一樣唔得

就係我

store 老正 好貴喎
幾錢？

什麼
你也是...

（包括我）

+2
乜都一樣loop左2次

用埋部7plus呢幾日先

Belkin 貼$328
Apple皮殻 $388
AppleCare $1888
無線充電座 $498

買哂？咁痴線？

唔知會唔會解

btw,Belkin 貼 係咪d cheap 軟貼？

玻璃嚟

用得x 就唔好慳果少少錢

淘寶 套$1+貼$1
唔care 唔玩無線

買左ac都買咁多保護

祼跑好爽

兩者無關係
百貨應百客

咁我又覺得喜好呢家嘢人人唔同
鍾唔鍾意花錢買配件都係一種取向
冇話豬唔豬嘅
倒返轉都可以話「我都俾咗成萬銀買部電話，何必仲花多幾百一千買配件？」

巴打講野中肯
一分錢一分貨
(我自己窮，無計 )

有冇巴絲知iphone8 plus二手回收幾銀 棍左部大黑x 想放走I 8

主要係以前種落既主觀感覺
因為以前貼過百幾二百蚊
同我貼閃魔一樣 甚至閃魔更好

me too

神器

失手機會可能好大....個盒開關點都有機會飛塵入去
比有經驗嘅人痴 手控目測最穩

失咗手可以即場換
幫我貼個紅精靈都貼咗2次先成功冇問題

冇諗過今日會買到所以冇淘到
等唔切於是都喺apple store貼咗belkin同買咗皮套

聽日點

大....

belkin貼我本身都諗住買 又薄(0.21mm)又係玻璃

但班鬼佬評價麻麻地 我而家都唔知點好- -

撳 CUSTOMER REVIEWS

彈既大貨

終於棍到

繼續彈，訓覺

64gb 銀

真·大貨

今日先達會唔會停止收機？

任棍

都係彈

10點拎會唔會好似尋日咁多人?

又無限貨

賣淨尋日嗰啲啫，星期日點會有貨返呢

今日都係彈 屌佢老母

又係彈，想買部自用都咁難

真心想知點樣先棍到
身份證都未填過

想彈都冇得彈

究竟衰咩 係咁彈我出去 明明填岩

撚頭大會正式開始
彈到仆街

點解都係咁多人彈？真係似琴日啲賣剩蔗而唔係大貨到

終於棍到256灰

狂彈都唔知做咩野

星期四105價位入手，而家就真大貨

你聽個班撚樣吹水咩
日日都大貨架啦

棍到256灰x1

順過尋日

棍左兩個星期都白果，前幾日10000收左黎用
今日鳩禁左兩部256灰 原價有冇既打要？

係唔係彈彈下會有機會唔彈

有冇成功禁到既巴打可以幫手禁，已經俾apple撚左兩日

load 左勁耐。。。陣間十成九又彈番出去

有
俾機你？

唉

屌 我懷疑某幾類係應該禁唔到

連登只係一個大家俾意見嘅平台
無人會幫你㗎

我開始懷疑蘋果針我，有咩理由由第一日開始棍棍到家陣都未預約到？

應該某幾類account 係唔會得

究竟點解每次打完登記代碼都彈我出黎？ 試左好耐都係咁

你老母 我棍撚到啦仆街

今朝有無彈？

仼買

我用左三個account、三種IP、三部電腦都係唔得
其中一個account仲要進貢左好多俾蘋果，你話blacklist又唔似呀
都唔知係咪玩啲有心用既人

彈既試下改用chrome

chrome firefox safari都用過曬

拎去放既禁到，真用家日日8點起身想禁一部就禁唔到

我同你一樣
試左半個鐘啦都係咁

都係彈到仆街
開個新ID 用新電話號碼就唔彈，但係無限LOADING，彈都唔彈

我要禁兩部同老豆用

開始唔係幾鍾意apple

我琴用用所有方法都彈到仆街 應該佢真係ban我ip 同apple id 佢老母我買撚左大半個月啦 日撚日咁撚早起身 撚狗咁撚 今日我用第二部電話 第二個id 第二個data 用iPhone web 輕鬆買 屌你老母 唔係我琴日係咁彈 我都唔撚信咩係輕鬆入

apple個行銷直情係趕客

屌岩岩換左進貢最多用開iphone果個apple id終於得啦
用chrome

我全部換過曬都唔得

我用屋企人部機，新id+唔同網都係彈

堅大貨wo, 岩岩先訓醒, 慢慢開電腦都仲預約到

根本真係有心用個班就唔撚會禁到
次次睇到禁到個班，都係無柒所謂個班黎。

彈足半個鐘，apple好野

又係咁 到底要點做

睇個勢大貨已返，買賣post個邊會唔會恐慌性拋售

試下去排隊問下究竟點約

補返張證據先
訓多陣出去攞機

屌你老母 做野算 曬鳩我時間 垃圾apple

義海價

拿 我都係用屋企人機 佢部6s

Apple班撚樣 一撚定係比一部分人買 一部分人依世都冇得買

o岩o岩一起身又有兩部256黑

買賣post靜過鬼

終於棍到, 手機彈左, macbook冇彈

今日冇彈我 但我今日全日唔得閒

手機棍到一部啦終於，有得自用
慢慢黎都棍到

係咁話無石選時間去番同一頁

又買唔到DLLM

因為呢個時間起身都係真用家

成村人話棍左幾耐幾耐幾想自用
我原價放兩部得兩個人搵過我

做乜要幫你賺分

我都係咁彈。。。

不停咁彈

想問出apple reserve係咪即係用佢啲ipad禁就得

咁你早d起身

尋日用部g4都棍到

我頭先九點先醒起都reserve到, 真係咁多貨?

尋日電話係咁彈 今日換ipad 1 take過頂

256黑 1部 棍正

我電話電腦都唔得

電話電腦ipad 3個ac 都唔得

我ipad都唔撚得

IPhone 6s
Iphone 7s
Iphone 7s plus
iPad Air 2
Mac book air
都唔得

咁多貨 唔明點解唔開walk in
兩日都彈 好撚嬲

apple會唔會ON9到BLOCK左我個位置永久
利申：一直都係自用家

去另一個forum睇都有堆人唔得 無人知點解

用Android可能得
小米IR好順

俾人彈個班柒頭係咪日日IR 俾人 扑撚咗呀
換機換id 同埋唔好用wifi啦
你isp 個 ip 可能俾佢扑咗呢 用張無人用過（無揀過IR)嘅sim啦 係咁彈通常都係apple 認為你abuse 扑咗你啦

唔通要買s8

又任訂？ 訂fd 訂左1部 X灰64

你已達到每位顧客的預約上限。

換過晒都唔得

琴日第一次禁，data試過，一次都無成功，屌你老母

我諗住出去apple 禁

我岩岩禁都禁到
上面禁唔到即巴打想要乜機？
幫你地手

Ifc /cwb store

屌我老母做乜撚 依家我扑鳩你？咁撚易IR 都IR 唔到用android 啦

求幫64 銀色 幾點邊度都得

禁部俾我去新城市/又一城/廣東道拎囉

巴打幫幫手禁256灰 cwb
唔該你 連登有愛

有班友自己禁唔到
有人好心話幫你手禁義海原價放俾你,班友就話點解要幫你賺積分
心諗:

ifc拿完cwb比你如何？

我3部電話行data+2部pc
8:01棍到1部之後彈到4點

有無人幫手禁灰256

幫手禁既巴打 可以tg我

唔該巴打

有無巴打幫我禁256灰
最好廣東道 邊到都得
tg:Chakalakainyou

禁左4部256灰

$?

我岩

只求一部灰色256自用

自用福音 廣東道 4點後 256灰 即場交收 $1萬 1部

收一部256黑

我第二q 都彈

tg :chakalakainyou

唔係搵黎嘈，+12仲要你碌卡
你點解覺得有人會幫你買
為左支津路？

已約左位巴打一同去攞機
連登有愛

原來係要舊apple id 先訂到

Sorry睇錯，以為你原post

因為有人ir唔到囉

用iPad 換電話號碼 一下就得

下 st 仲收緊正數喎

佢收+12咪算收平你

我以為+12收機仲要碌卡 睇錯

咁遲起身都ir 左部

明明都仲有貨，要人幫手訂既係？

原價放2部256灰，今日中午前ifc 或銅鑼灣交收 tg pek808

有人俾apple唔知咩原因封左ir唔到

有d原因, 有d人係訂唔到

2點tst 兩部256灰 有冇人有興趣
Tg: yamhongg

訂唔到既人 換個電話號碼試試 我都懷疑自己比Apple ban左個number

依家出去apple 店訂囉

其實都幾撚on9
唔夠貨唔夠快 搶唔無得怨
但依家真係有貨唔洗搶都買唔至

其實都幾撚on9
唔夠貨唔夠快 搶唔到無得怨
但依家真係有貨唔洗搶都買唔至xx

即係舊年大法失效？

1:00 ifc 256 黑
原價 有冇人有興

有人代簽卡 收97折好撚抵喎

兩部差價都成4舊幾水 仲未計st果度仲有幾十蚊賺

唔係個個都兩張卡或者有太空卡，或者要勞煩家人朋友都係煩

雖然今年未換卡都得

又到賺取信用卡積分時間

岩呀 我月頭開始日日ir 到呢兩日大貨任訂
以為我係炒家而ban左我 係咁彈我
開頭輸俾bot 依加直頭唔俾買
成件事好撚on99

俾人彈鐘有原因架，果粉一定買到

我就係呢類人，電話就得一部。
今朝已經搵左兩位朋友幫手禁都唔得
幸好喵巴出手相助
連登有愛

岩岩起身上去見仲有貨，試下撳點知又撳到

換電話都唔得

按咗兩日都按唔到

換手機換number 乜都試過

換ip

放256黑 $9900 1:30-2:00 IFC交收 IR機

任訂架喎, 3號已經用緊,唔去拎了

用新機係彈

如果蘋果一早用呢個方法，我估bot較難搵食

巴打幫我訂得唔得

佢有心放 bot 啦

出觀塘禁

8500收64灰，你6卡

你唔介意俾身份證同EMAIL我可以幫你試下既

我已經8點開始到依家 都係銀256 apm一直彈

試下去人地屋企/網吧撳,

仲有一部256灰 2點廣東道
Tg: yamhongg

好 依家出去試

直入買左一部自用

點解上唔到IR個網嘅 想自用都要等咁耐
成日都say hello to the future

真account應該好易，
副account 會卡住

放256黑 2pm-230pm
Tg:Herrerathroughball

Sorry 巴打以為你收機

彈兩次就唔駛再試
唔駛 side 時間

真係睇account
試下禁多次又多兩部256灰
有冇巴打認投
有先去拎

原價 iphonex 256gb 黑色
1700 銅羅灣 apple store
無人要就比收買佬

6:30-7:00 黑色256 cwb
有興趣tg wing0809

放256黑 $9900 下午8:30-9:00 銅鑼灣 交收 IR機

而家256黑收幾多錢？

放256 灰 玩可ifc 交收
Tg: pek808

+100收64灰，我碌卡
提款卡壞左冇cash

咁點+到100

On9架我出到apm用自己電話就得左 但要cwb拎
問左staff話都係要keep trying

仲有最後一張500

又彈足成日
今日walkin有無可能

有冇st love

其實咁長開，叫精靈幫手ir都可以

一部256黑 ifc
1點

Ifc 門口收機 大灰256 9890

津路都買唔到

電車都搭唔到

大灰無曬咁精彩

唔繼續比apple玩喇
去cmhk出左部64走人

有趣

點搵你

256黑會唔會有突擊

有冇 256黑 cwb 5:30-6:00嘅巴打會原價放 你碌卡我cash

tg?

好感動 由開賣個日禁到今日
終於禁到部大黑 已拎機
部壞左既6s終於可以退休
尋日朝早我都狂彈 今朝九點半禁又好生性一take過

收一部64黑 要ir機一齊拎, 邊間apple都得
原價+200
有意pm

我終於搵到方法入到簡時間 不過無黑256

試左兩日都係咁彈
佢老味，最後用電腦加IE先唔再彈
但大灰已經無晒貨。

訂唔到, 嬲到+300 高收左一部256白
20分鐘送到落樓下

放 4部黑 256 1:30 自用可以一齊拎 tg:tomchantic
$9900 只收現金

做乜報價區又變左交易區

放機去返另一個post啦

而家任訂咁滯, 班炒狗仲拿拿聲放手上堆蟹貨咩

用渣打張Cash Back都唔撚加100啦

即係你知點解？ 我頭先用自己電話係apple門口禁到 佢一定係見我咁誠心施捨我

黑256咁搶手, 會唔會變埋負數？

Ifc 門口 256灰 9800

唔拎lu

Cwb 門口都係9800

今日仲未有沙田愛？

我都想要

無

1130 仲有9890 賺廢老交通費一程

9850-9900

終於變返報價post

想要

有意留pm，冇人吼就索性唔Q攞

有冇巴打可以原價放256黑 沙田拎

Push

無email , app又彈error睇唔番qr code點搞

有好人既巴打

推

尋日用an機㩒咗幾粒鐘都無,今日用iOS一㩒就有

3pm cwb有部黑256有冇人原價收，可以一齊拿

跪求256黑色

Tg?

放大量 256灰 64黑
原價放
有意tg: mavis1996

頭先TG搵左你

搵人手動幫手抽機
人工$200 256灰 人工$150 64灰
我俾信用卡
Tg:mavis1996

我碌

1部200?

Tg左你

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-26

X灰64 $8510 (-$78)
X銀64 $8510 (-$78)

X灰256 $9900 (+$12)
X銀256 $9830 (-$58)
截至 2017-11-26 13:56

瑩瑩紙價 11月26日 1:56pm

打錯字

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-26

X灰64 $8550 (-$38)
X銀64 $8510 (-$78)

X灰256 $9900 (+$12)
X銀256 $9830 (-$58)
截至 2017-11-26 13:56

瑩瑩紙價 11月26日 1:56pm

點解64個班唔去cmhk買

applr 買 安心d 好似係

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-26

X灰64 $8550 (-$38)
X銀64 $8510 (-$78)

X灰256 $9880 (-$8)
X銀256 $9830 (-$58)
截至 2017-11-26 14:30

大黑被隊爆

COT光速被飲完

渣打信用卡回贈1.5%

舊客申請唔切，簽左Miles算，又夠飛倫敦
多謝巴打

9830

痴線今年咩事

點guarantee你俾錢

唔會昆人掛

谷鬼氣去Sony store既display手機ir 到.....痴線，無ir過都彈到....

Cwb 256黑 7點拎 原價 我碌卡
Tg:siulegching

聽日放啦，實升返三幾十

雷蛇幾時放好

ir 成功？

成功，iPhone 彈到hihi，拎部Sony 機唔彈，同ac同no.同sms code

幾時放都賺

係

我會出黎現金俾錢 放心

放心 唔會

到時見啦咁

認真咩

ST 256 灰得9850

第一日5.1放了

長揸

我都諗住係咁

見到IFC出面背囊吊住部iPhone X既蟹貨撚真心心源

收256灰 9650 1部

台機都得 時間地點就你